\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[a4paper, left=2.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=2cm]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polutonikogreek,ngerman]{babel}
% \usepackage{ebgaramond} % Garamond font in LaTeX, numbers messed up
% \usepackage{CormorantGaramond} % Garamond font in LaTeX, dashes messed up
\usepackage{garamondlibre} % Garamond font in LaTeX

\usepackage{setspace} % onehalfspacing
\usepackage{hyperref} % fancy links
\usepackage{url}      % url in bibliography
%\usepackage{appendix} % maybe?
\usepackage{fancyhdr} % fancy header
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}

\usepackage{tocloft}

% https://tex.stackexchange.com/questions/13438/changing-the-toc-style-of-an-article-document-class
% \renewcommand\cftsecfont{\normalfont}
% \renewcommand\cftsecpagefont{\normalfont}
% \renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftsecdotsep}}
\renewcommand\cftsecdotsep{\cftdot}    % dots in toc
\renewcommand\cftsubsecdotsep{\cftdot} % dots in toc

\clubpenalty = 10000 % Schusterjungen
\widowpenalty = 10000 % Hurenkinder

\renewcommand{\i}[1]{\textit{#1}}
\renewcommand{\b}[1]{\textbf{#1}}
\newcommand{\grk}[1]{\selectlanguage{polutonikogreek}#1\selectlanguage{ngerman}}
\newcommand{\g}[1]{\glqq #1\grqq} % Gänsefüßchen
\newcommand{\gh}[1]{\grq #1\grq} % Gänsefüßchen halb
\sloppy % immer Blocksatz, wenig trennen

%WORKS! - necessary?
\newcommand{\zit}[2][]{%
	\def\FirstArg{#1}
	\ifx\FirstArg\empty
	~\cite{#2}% if #1 is empty
	\else
	~\cite[#1]{#2}% if #1 is not empty
	\fi
}

% get onehalfspacing like in MS Word...
% \makeatletter
% \newcommand{\MSonehalfspacing}{%
% 	\setstretch{1.44}%  default
% 	\ifcase \@ptsize \relax % 10pt
% 	\setstretch {1.448}%
% 	\or % 11pt
% 	\setstretch {1.399}%
% 	\or % 12pt
% 	\setstretch {1.433}%
% 	\fi
% }

% \makeatother
% \MSonehalfspacing

\onehalfspacing

\title{Statistische Textsortenzurodnung in Python}
\author{Dominik A. Schäfer}
\date{16.09.2021}

%\addto\captionsngerman{\renewcommand{\refname}{\large Literaturverzeichnis}}

% TODO: separates Litvz für Primär/Sekundärliteratur? eig unnötig, da keine Primärlit...
\begin{document}
    \pagenumbering{gobble}
    \input{deckblatteigen}
    \newpage
    \tableofcontents
    \newpage
    \pagenumbering{arabic} % vs. gobble=None
    \setcounter{page}{3}

    \input{vorwort}

    \input{linguistikteil}

    \input{technikteil}

    \input{ergebnisteil}

    \newpage
    \input{litvz}

    
    %\appendix
    %\input{appendix-stub}

    %\newpage
    %\bibliographystyle{unsrt} % in cited order; vs. 'plain'
    %\bibliography{schaefer2021c.bib}

    \newpage
    % \input{eigsterkl}
    \includepdf{eigsterklSign.pdf}
\end{document}